我自問 了解我為人

心思仔細才有幸跟你蜜運

連登仔昵